如果結衣BB生於香港，佢會變成點？

繼續衝出國際，受億人崇拜
拍足一世愛回家，同達哥、小丑一齊搶視后

高價ptgf

雞

變成mk妹